急急急 soundbar一問

想買個soundbar 睇Netflix 打機，有冇同價位soundbar 推介 想買 Sony HT-X8500

x8500 唔好買
d聲好蒙 人聲好細

我都睇緊
q60t加後置好似唔錯

有無咩推介？

Under $3500 嘅

巴打,我都想買個喇叭FOR 電腦 唸緊Soundbar 定Marshall好

Cambridge TVB2(V2) 或Yamaha YAS-209
如果想慳位一條過，Denon dht-s216

我都有諗過YAS-209, 但睇番原來冇eARC。係咪唔係太好for之後, 係咪應該揀條有eARC

睇你需要
我就一般建議啲客行光纖，出聲會穩定少少

利申:賣開soundbar

光纖出唔到atmos 果d
聽歌用就得

兩個都唔好 買兩個音箱靚聲好多

驚太大冇位放 同埋想要埋埋藍牙功能會方便啲

其實都有唸過買Bose Companion 50
不過驚個重底音唔知點放好 放枱底好似好晒咁

想請問下
我apple tv/Xbox 出4k 插落s216再經s216 出去電視Earc 個hdmi
唔知點解有時睇睇下個畫面係咁閃
不停有訊號無訊號有訊號咁
想問下係咩問題？

冇地方 又冇budget, 諗住買個平平地soundbar, 師兄有冇性價比 推介

冇位就冇得講,呢D價位支支SOUNDBAR都冇乜分別
同價錢買個音箱仲叫有D聲,如果唔係就買支你中意就算數

有機會條HDMI線唔多掂喎
因為我有客之前都試過呢個情況
試下配條新線

似係你唔識set多啲
7.1直出2.1唔set嘢人聲一定細

係入sound bar個條定soundbar出個條？

呢支bar夠做？

巴打知唔知呢排做咩間間都狂sell denon 個條

諗緊yas 108 / Denon s216, 見d 人都話soundbar yamaha 穩陣

Denon promotion呀

入果條

JBL BAR 9.1 For Sure

Sound bar + 底音箱 聲好啲？
定係普通2.1 電腦喇叭好聲啲呢？
Thanks